紅校黃學生要做ies 跪求入嚟做份問卷(內含j圖)

一開始講明先,我讀九龍塘香島嘅(炒手足果間)
成間學校都係支那人,連裡面啲教畜都鍾意支那人多啲,你地都唔想香港人黃絲比啲支那人睇死架下嘛,所以幫手做份問卷,當係幫下逼不得已上咗賊船嘅香港人啊喂！

自推10連

第一推

第二推

第三推

第四推

第六推

第七推

第八推

第九推

推推推

光時五缺

搵人嚟幫下手啊

冇露lin露閪

入嚟傾下計都得架
放假好撚悶啊屌

唔識po啊ching
怕比人bam

25歲以上一條問題都冇

已經盡力諗架啦

想幫都幫唔到

題目係青年啊嘛
無辦法
25歲以上入嚟傾下計啦

差D找唔到條link

[url]圖片網址[/url]

+1幫手推多次啦紅校讀書係慘嘅

明明六十歲先中年

link喺度啊

輸入法問題

done

入嚟幫下手啊
唔撚想又比人睇死啊

已經比中文個光頭支那人睇死
唔想連通識都輸比班垃圾支那人啊

做完但ies都係老師喜好評分支那賤畜比嘅分唔好太上心，自己畀心機做卷好過
btw已填，加油

我missy算好無阻我做e個題目
但係分數就真係唔知
順其自然啦

做完嚟傾下計啊
真係好悶

頭兩條女more

搞掂

我都想有啊ching

推

25歲以上嘅ching可以入嚟幫手推下

垃圾香島教畜
真係唔好入香島啊屌

Done

大力推啊喂

就無人扮工上連登咩
入嚟幫下手

樓主LS攞幾
睇你份問卷應該唔過4
利申今年5*

望攞4
寫ies part c d有咩tips可以比下

15歲以下冇得答

一定要用衡量準則開頭，盡量有正有反
part d一定要用part c嘅嘢

重點：

咩料

Done
加油呀樓主
知道你并唔容易
喺紅校做呢個題材唔係真係有心做就係想ls攞3
呢個大時代
每個人都有一份責任
就係講真話
有人為咗呢樣嘢就要坐10年
亦有前人陳菊喺當年台灣美麗島大審判入面全家老婆仔女俾人殺死晒都要講真話
我地都要肩負佢地嘅追求一直爭取
陳菊喺佢嘅遺書入面有一句係咁講

不管此刻你們在台灣亦或在海外，請你們持續民主的香火，請你們永遠記取故鄉蒼生苦難的呼喚，不必為我悲傷，卅年來我不是第一個犧牲者，但希望最後一個。而念及義雄兄的滅門慘劇，我在大的痛楚都微不足道。

呢句說話喺我受審嘅時日入面支撐住我嘅信念
我亦希望呢段說話可以成為你繼續承前人之志嘅信念
祝你學業順利
利申 2016dse LS5
我地大學見

呀叔幫你唔到唯有留言支持

做完

我做ies都做到想死

same25以上，答左

Done 樓主加油

D圖唔係好店

樓主中文係咪好差？

多謝ching
有時喺學校嘅時候真係覺得將來香港都係一樣
6成都係大陸人 香港人無立足之地
不過e一年見到之後都覺得有d希望

收到
不過你同你班frd都幾勁
7777真心已經好威
未做訪問啊
不過訪問應該簡單d

居然比你發現左

都係同學架啦
青年仲可以問邊個

Pish

做完了 幫手推下

超晒齡叫細佬幫你做

多謝ching

我係你miss, 你放埋d 咁嘅圖，肥硬你

連登問卷放j圖規矩嚟架

好擔心樓豬學校既女同學

做咩啊 我都無賣佢地

有大陸妹嘅
貼圖唔比Link

我都係喺d ig嘅j圖page度搵
以前d珍藏del曬

中學生點申請lihkg account

同埋做咩咁多人負皮嘅係咪份問卷有d咩要改

屋企isp gmail

cls史上最快答完既問卷

利申25歲後

多謝ching g持
但係個對象唔係你都無計
幫手推下po等多d人入嚟做lo

25以上 done

多謝g持